突發 有圖 見到有絲打上LIHKG

絲？

隻手好醜

真係絲打黎

等陣再偷影多次

信你一成

最憎人唔信我講野

原來就係你偷拍我

成人台

你唔講我都唔知

淫底絲打 ？成人台

手臂咁粗
一定男黎

有冇睇下邊哥張 睇佢對鞋仲有長頭髮架

成人台淫屍

呢位絲打咁淫呀 特登上成人台

可能佢想入自認淫底絲打

我知你影我喇死毒撚

拍拍佢，問佢上成人台咁開心

對唔住囉

一陣比佢起底點算

上緊課碌成人台 好淫

咪再影！

以後唔敢啦
你都唔好再上成人台

有冇立到佢user name

無

[size=5][/size=誰輕輕留下負皮5]
係咪哥位絲打

自膠

負皮是我留的

唔好逼我再偷影你

上緊堂？

淫絲正喎

CTM
澳門人

你有興趣？

係

pm留電話

冇得pm

日日都ff會有巴打偷影我上LIHKG

想識你都唔得

唔好搞毒撚啦

淫絲 樣靚唔靚

上線了

有冇濕到先.....

屌你，個絲打睇成人台
我地出精成人台徵佢返黎啦

我留意左你好耐 從來未見過有人咁毒

淫絲正呀
pmed

搖撚準備

你覺得呢

大家都係到ff我

毒撚冇自信

隊長！我看不到屎！

會唔會咁多個都係佢

周街都淫底🤓

我就唔信你有相

對黑絲

夾埋都信

你地唔好再扮我啦

會唔會咁無聊

出現了

呢個post做乜鳩

絲打我想識你

小姐我想請你做個問卷調查
請問 收唔收兵

嘩屌 差d以為係我 有同一件褸同用黑色iphone6

睇成人台有乜得著

原來唔係你

絲打 澳門人?

真係有圖

黎明

我依加都唔信你有相

你都可以照pm我 黎香港搵我

真係有相認

我毒撚 同埋冇pm功能

張檯唔同

兩個擺明識

長頭髮就一定係女人呀？

留電話

真絲出現了

咩柒都影一餐

毒撚邊會有朋友

唔撚係檯黎架醒目仔
望下檯面有無相似顏色物件？

pmed

痴線佬

成件事好假

無得pm

真絲

樓主同絲打係同學？

個post都唔知笑好唔笑好

偷影都話假
以後唔影囉

咁岩有一堂同堂

痴線西

呢位女同學，上堂專心啲

影返樓主PO上黎啦

一完堂
我更係即走啦

成人台絲

掉轉頭影番條毒撚😡

一早完左堂啦

對唔住我以後唔敢

唔好恰毒撚啦

約個時間出黎一齊上成人台？

你唔係放過條變態毒撚

絲打收唔收兵
我都係澳門人

做乜姐你 以後星期三哥堂我都走堂

唔好比我見到你

男人老狗留長頭髮扮女人

你老母係咪男人

可唔可以自爆黑絲

讀緊邊間 黎揾你一齊上成人台ok?
望落似鏡護

其實睇成人台有咩問題？我有時都會去睇吓有咩好笑嘢 BTW, 我唔會畀人偷睇到

隻手唔掂

毒撚都恰
冇人性

我著得多衫咋

我唔係嗰位絲打啦

樓主乖乖地上堂啦

留名

我愛你😍，絲打。 😘

收唔收兵

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

絲打快d pm我

都話無得pm

已經比絲打騎劫左

唔收

Feel到絲打應該唔差
樓豬有幸啦

長頭髮既男人

收我喇
我係鹿仔字母哥

小弟毒撚黎
唔好搞我啦

有自信既絲打

絲打我係真心愛你架

唔搞毒撚搞邊個

大家都係絲打

Feel到佢唔岩我 你攞去

我睇岩絲打你，有無興趣玩豆腐

波絲打我期望你露波.....露對鞋我唔收貨

樓主

唔好再jer住我啦

唔係咁都有得相認呀？

我更係唔相認啦
影完就走

指甲甲形幾靚

男人老狗又長髮又女人鞋 唔好咁癲

好撚神奇 坐前面個個就係絲打仲要佢都睇緊你個post
Btw 打蛇隨棍上

我都覺 仲要係成人台

機會嚟啦飛雲
on9 樓主唔識把握機會

絲打我想認識你
be fd ok?

個post乜撚野事呀

毒撚係唔需要女朋友

啲手指好肉酸

好驚有一日上黎會見到自己

你小心d

之後有人同你相認

絲打唔岩我

後生過哂泥lihkg
高登得返d老野

絲打 成人台有咩岩睇？
成人台有咩 我都有

絲打 扮緊工就唔好掛住玩LIHKG

今日放假會過澳門

唔信

係咪理工啊 絲打

馬交絲打?

點撚解fb 澳門高登討論區，班澳門人咁撚憎香港人，咁撚鍾意支那人？

好淫

我係紅巴

屌你老母男人手

我都想知

我鬼知咩 就好似有部份香港人成日鬧澳門人

目測肥底

專心上堂啦
btw be fd ok?

我係澳門巴打有冇得認識你

樓主睇到呢下實sad到喊

絲打 係邊到上堂

偷拍人屌你老味

落左堂好耐啦 絲打

等相認

絲打靚唔靚？

痴撚線呢個post

唔靚

豬閪

佢問緊我唔係問你

Sor~

我知你唔靚唔洗衝出黎柒

絲打

唔靚唔緊要，我專食唔靚既女呀

收兵返5p啦仲要夾埋條龜公做媒
屌鳩你老母臭西

洗唔洗咁

mk濛

黐撚線呢個po做乜
Btw留名等俾盡巴報價

我仲未遇到有上lihkg既絲打

好明顯係幾個識既人上堂冇野做扮偷拍擺上黎玩

仲細咩

仲唔俾小妹捉到你係gay

留名 等免費西送上門 pm

真係有

香港真係細

澳門重細

變態肥仔扮女人

絲打好淫啊

認真，唔知點解依幾日搭地鐵都見到有女性玩lihkg
以前hkg 果時明明都唔多覺眼

中土中學係唔係

屌你兩個咁似夾埋既

你話乜未乜

等緊你放工黎澳門

等我

絲打得明做個sp?

即變強貼

嗚呀 絲打上成人台
收唔收sp

BB我來了

好撚假
兩個想上位都唔係咁上啦
頭兩張圖條女姿勢似會係比人偷拍咩
明顯做比你拍啦
有冇人會冇啦啦打側身咁坐 仲要比你睇佢上緊咩網
兩個分明識
啲回覆仲要咁撚快咁撚似

收皮啦

收我做兵
求pm
澳門+1